[急請]有無人識用rhino想做freelance

急請 有無人識用rhino想做freelance好簡單 $1500
今個星期日要，
有本身個3d model，
畫一幅Zoom in detail ，
識既1個鐘內做得哂，
有哂format跟，
本身有人做臨時甩左底，
做得ok既之後會有其他類似既做。
有意pm我

自膠，唔記得po email
iamlihkgjai@gmail.com

救你唔到

sent

推 急